一人一首吐人生苦水歌

劉浩龍, 髒話啊七

農夫 粒粒皆辛苦

七頭龍

農夫-返工咁辛苦為咩

不吐不快 張敬軒